---
layout: "comment"
hidden: true
title: "524"
date: "2005-05-10T23:45:57"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Was macht das Teil denn?Hallo Remadus,

was robotert Dein Portalroboter denn so? Wie ich Dich kenne, kann der doch sicher mehr als vor und zurückfahren, oder? ;-)

Gruß,
Stefan